屌你老母大交合

依加先嚟掛紅雨
我屋企浸撚到仆街
屌你老母

rip

屌佢老母我成個花園變泳池 佢老母臭閪係咪食撚左屎嚟

無計啦，依家搞唔到，甘大雨，你顧掂你間屋唔好入水先啦

甘你老母

間屋已經浸到去樓梯
屌老母咁撚樣都唔黑雨

早啲發紅雨你屋企唔會浸？

有冇相，你住邊？

起碼都有時間準備定膠板擋水啦

利申:水浸到連屋企都返唔到

正常呢D天氣警告應該係預警訊號 等市民可以提早準備
返緊工唔係個個都可以留意到出面天氣情況
佢老母落左成個晏晝 收工先黎掛紅雨 真係戇尻到極點

其實都已經出咗新界北部水浸特別報告
講真雨勢未去到黑雨程度
但係新界排水比較差
比較容易水浸

利申同情樓主情況

雨勢未去到黑雨唔緊要 問題我係公司個陣 都只係黃雨 我自己公司野 幾時走都得 黃雨其實點落都唔會浸既 但係根本早早就應該掛紅雨 佢就偏偏六點幾先黎掛紅雨

早少少掛紅雨唔撚駛死呀嘛 紅雨就當黃雨掛 佢就開心呀 屌你依加成班迫撚哂係西鐵站唔知做乜尻

屌佢老母

啱啱執完間屋
屌你老母